有無人好掛住林峯？

呢排放大假無聊係屋企睇電視見到tvb做返談情說案
林峯真係幾靚仔 斯文角色完全適合佢做
有無人都有睇？

集集睇 當年話係佢fans會俾人笑到仆街

但係我最鐘意係天涯俠醫同尋秦 歌都係心呼吸

我鐘意睇談情或家好 佢好多歌都好聽

天涯俠醫

如深呼吸貼近天空愛的心～

啱啱講漏 仲有首明天以後(國語版)都好正

呢首正 反話都好正

唔鐘意佢但都好過而家TVB 新捧果班垃圾

其實認真聽下佢嘅歌佢唱得唔錯架

林峯

掛住林峯既係唔係已經全部2字頭

應該都係 好想再睇佢拍劇

有無人好唔想睇佢講普通話嘅劇

溏心風暴 尋秦記

家好月圓

又上神枱

吹奏林峯大會正式開始

管家仔

放手 放開所有

當年比人屌到仆街

但佢做戲唱歌唔差

成班跟風屌
明明係tvb柒
唔關佢事

彼此更自由

直到開始想喜歡我

因為啲金曲獎啊 chok啊嗰啲

呢首最正 心算太慢 但仍然算錯

果首金曲金累鳩佢

點樣擺pose都有你嘅事

仲記得阿叻係電視到笑佢跳舞扭屎忽乜乜柒柒
跟著細個嗰陣就跟著笑林峯

然後眾人被chok低
Chok ！

利申返先由佢溏心開始係fans 一直有追佢d歌
碟都有買過
唔好話我係突然fans

有時真係好憎啊叻

叫我？

佢正正經經唱下情歌做小生花旦咪幾好

chok乜9 野

咁多年TVB最鍾意嘅都係佢

tvb玩佢姐

Btw好想佢唱返多d慢歌同廣東歌
佢新出d快歌無哂以前感覺
對上一首好聽已經係on my way

係歌詞膠左啲
唱得真係唔差
佢好過班巨聲多多聲

係 新出好多普通話

on my way好正
chok真係累死佢

如突然害怕 怯懦
記得 我在

讓我愛你一小時

好想再去演唱會

佢D歌真係OK
好過而家班巨猩

愛在記憶中找你
利申仲未到2字

希望佢再開演唱會

記得忘記

就2字

靈欲緊扣

神枱

掛住佢啲歌

其實佢啲歌真係幾好聽

林峯第一隻碟好撚得

佢首chok累死佢

屌 明明佢唱歌係好撚好聽 咩上善若水 換個方式愛你果d。
自從chok之後真係 tbb又係咁推佢上位 乜柒都死啦 佢自己都心灰意冷

Btw最憎佢演唱會果陣次次唱慘情歌都係笑住唱 好似好撚high咁

浮生若水

露營必須酒

好記得細個靜靜雞去買佢啲yes卡
17蚊買張銀閃 心痛到飛起

早幾日聽番佢啲歌 其實幾好聽

上youtube聽佢演唱會 係唱得唔錯

其實chok完之後 雷霆掃毒 使徒行者轉形象都做得好好

以前都無乜特別鐘意佢
但使徒行使真心覺得佢演得幾好
點知就要走了

使徒行者佢同姣蛇好撚正

無人講大唐雙龍

岩岩屋伍整個工色台個盒，煲番尋秦記

同吳卓義露屎忽

條友去左邊？返左大陸？

係

我最愛看你笑 眼裡沒壞事
日夜伴在身邊 說不出再見

今日先唱完佢好幾首歌
浮生若水真係好配合套劇

唔會掛住
不過佢無論唱歌定做戲一定吊打比比鳥呢D
所以什麼新創世記可以收檔

係首chok比tvb玩死

我真係好鍾意佢 以前真係唔敢講

露營必須酒～～～登登登櫈登

寡人笑撚左

寡人笑撚咗

使徒行者吸毒果幕

之前睇翻佢扮死神個套 好型

明天過後 來揮一揮手

唔知係唔係打手
希望短期內見唔到林生

成也tbb，敗也tbb

浮生若水好正

仲記得當年既小生都走哂咁濟
林峯 吳卓羲 呢兩個套大唐雙龍傳真係正
同而家真係無得比
Ahhh...好想睇翻啲舊人做戲

佢啲歌好正
記得忘記

好過依家果d

終於上神枱

沒有常在心的日子

叫咩名
想睇

使徒行者2無佢 溏心又無

佢如果唔chok其實真係好好

仲諗住tbb將佢捧到90年代頭既黎明咁
唱歌 拍劇
點知最尾比tbb玩謝佢

屌咩，咁都上神枱？
小學升中學好得閒唔駛補習？

我有睇最後一次演唱會
好憎佢條女

有冇人覺得佢同鍾嘉欣好襯？

好唔抵，佢其實演藝各方面都好好

好撚正呀舊時tvb

我覺得其實佢真係好無辜, 佢真心有實力, 但TVB吹谷得太誇張, 跟住無端端首CHOK攞左金曲金, 就開始俾人屌到上天, 明明首歌攞唔攞獎完全唔關佢事, 佢致謝果陣都算好謙咁話係屬於全香港人, 可惜D人只會記得佢首CHOK攞左金曲金, 從此係TVB就幾乎做咩都俾人恥笑, 俾我都心9淡啦

利申: 個人感想, 非打手

我覺得佢d歌好好聽

我好掛住峯峯bb

長生訣

放手放開所有

不速之約

有料但tvb搞到佢冇料

岩呀

Professor king

過多幾年到GEM

細個好迷佢，個陣寫紀念冊會寫佢係偶像，仲比人話過有小小似佢， 好鐘意佢啲歌
利申： 19歲

其實佢拍劇唱歌都好好
當年真係比tvb搞衰哂
自此之後D歌就謝哂咁 唉

羅貫峰 來引弓

亞太區有日會成為亞太區

亞皆老街至太子道西區最受歡迎男歌手仲岩佢做

唐心 使徒2 都冇份 基本上唔洗睇

好掛住

琴日睇多次談情其實林峰係幾好

幾千天近況幸福嗎

就算怎麼伸盡手臂 我們亦有一些距離
呢一首歌開始鍾意佢，咁就過咗十年

老衲忙碌嗎

年代變 當年人人笑
當年我妹好鐘意佢 比成家人笑
今日佢都準備中學畢業 依家林峯就上神枱

就做使徒行者2 無咗林峯 佘詩曼 換咗做鳩柏豪同翠如

笑撚死 當初屌鳩人又係你地 而家捧人上神枱又係你地 你班撚樣係咪咁撚無恥

講真
鍾意林峯好過啲無腦崇泡狗

首如深呼吸貼近天空愛的心好有聲

留名睇大家掛住振英 明明係啊爺柒都唔關振英事

細個覺得個名好型 叫景博 Kingsley king

今年踏入2字頭

咁耐都冇人講幼稚完

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎

十幾年fans表示見到佢而家俾人捧上神枱真係得啖笑
當年話係佢fans俾人笑得幾撚慘
而家就成班人衝出黎話佢其實唔差

正想講比你講左
呢首都勁正
佢同鄧智偉啲歌 首首都好聽
可惜tvb又戇鳩 搞到佢上去賺人仔

心呼吸真係好好聽
夾埋天涯俠醫會喊

好靚仔

爆seed

浮生若水勁好聽

寡人笑撚左 唔係我杯茶

當年雷霆掃毒應該要有視帝啦

You are my sunshine

憑良心說再見
影子的愛情故事
我們很好
所謂理想

佢明明係演員
但佢唱live好撚掂
掂過好多歌手

忘記受過傷害

林峯真係衰起tvb手上
唱功都好過鳩拍豪啦
係比左個金曲定亞太區佢
同埋勁快去紅館個唱 先比人笑得咁勁

施捨最假的愛

佢首我很痛 真係會聽到心痛

屌上神枱

連林峯都上神枱

亞太區

連登真係多小學雞

個時仲笑到係咩亞皆老街太子區最受歡迎男歌手

垃圾上神堂

管 家 仔 世 界 第 一

有幸見證過幾年上神枱
利申：當年都覺得佢唔差 無份反

上年睇左佢場演唱會

冇特別中意佢做戲，但唱歌把聲真係J死人

當年chok攞獎嗰陣高登仔話林峯過幾年就會上神枱

真係化腐朽為神奇
屌你幾年前高登反到仆街嘅林峰
而家竟然可以俾連登小學雞推到上神枱
過多幾年689都可以翻身

借問董建華曾蔭權上神枱未

林峯都有人吹奏

話林峯垃圾嘅 想問下近年有邊個新一代可以好似佢咁歌影都咁得
由再生緣開始鐘意皇甫少華 個陣記得忘記個d真係好好聽
係tvb害左佢 成日覺得佢咁有錢 根本唔駛咁勤力咁比心機
同埋其實佢次次拎親獎佢都好謙虛 其實都睇得出佢都唔係好想拎

近年冇好嘅新人都唔代表林峯係有料

未有2字頭

係亞皆老街太子道西交界呀

其實佢唱情歌幾好

林峯屌打哂依家tbb啲人

chok~~~~chok~chok~chokchok~~~

果時幾鐘意林峯 有買過佢啲碟
林峯啲情歌真係好過而家班垃圾巨星
其實chok之後啲歌都仲幾好
不過始終搣唔甩chok陣味
如果唔係首chok應該仲紅緊

爆seed哥

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎

得罪講句你當舊燈同連登係同一班人都幾on9

以神台了

上

神台

最鐘意佢首幼稚完
佢最後兩套tvb真係值得拎視帝
一套講毒品既happy sir, 一套使徒行者

唔怕 仲有本土派林峯

我個前設係林峯有料

林峯十年fans, 到而加一樣鐘意。

佢唱歌做戲中上， 睇過演唱會就覺得佢跳舞好好睇，但MV不作準， D 舞編得太唔掂。

佢性格冇咩脾氣，當年俾人笑到面黃，佢都唔會講咩，好低調， 唔會巴巴閉一日到黑上網做新聞宣傳自己，好似巨猩之流。

當年班低質高登仔唔識欣賞咪屌囉 林峯一向都好正 歌又得 樣又得

煩住我的圍住我的無論多幾多對手

其實佢d歌真係好好聽
但以前細個如果話鍾意佢d歌都會俾人笑 好慘
佢d live都幾Ok

視帝我覺得佢未去到
但歌手黎講我覺得佢數一數二

你肯定係同一班人？

今年踏入二字頭
鐘意左佢十幾年
好掛住峯bb

無試，林峯上緊果期同果阿d明星差幾班
依家班所謂明星又差林峯幾班
只可以講香港娛樂圈已經死左9成

而家有77

其實佢演技係佢個代入面係好勁
唱歌又唔差
拍親套套都好睇
幾鍾意佢
唔粗明點解個陣咁多人屌佢

佢唱歌都唔錯啦

佢d情歌真心正
到而家都仲聽緊
我們很好 幼稚完 如果時間來到 直到你不找我

俾你班人趕走左

係 首首都好聽
佢把聲好好聽

歲月風雲華振邦😍
有冇巴絲有link可以睇返

明天過後~

我細細個就鐘意呢首歌架啦

講真佢個首chok都唔係唱得差，只係唔係主流情歌個類姐。一直都覺得佢唱歌幾好聽，把聲又夠厚，而家影都冇埋

屌

林峰都上神枱
幾時到依家班TVB垃圾上

古裝830 77台 大陸 做有權d 定皇

但期待一夜之間醒過來，我和你便已如戀人熱愛

靚仔？

尋秦記唔該

一睇個post就知有好多小學雞扮老屎忽
連係高登踩林峯啲咩都唔知
慢慢扮老屎忽啦

0:13

fans here

林峰上神枱.....

一對簡單鳥兒 不再甘心把臂

如果可以讓我愛你一小時

林峰上到神枱係因為佢啲歌

林峯d 慢歌ok 架

紅個陣熱捧個陣就反，舊啦唔紅啦就開始捧，犯賤

談情說愛之前套套有林峰既劇都追
果段時間之前首首佢既歌都識唱
當年仲被老豆笑我鍾意林峰

怕且陳偉霆離翻身之日都不遠矣。

返工錄左放假睇

kingsley

好靚仔

我37

布衣神相都好睇

係 好靚仔好溫柔

今日突然cut